元朗素材 - 我地要全香港人一開手機就見到琴晚元朗咩事！

今次咁明顯警黑合作
但入屋既TVB無直播亦唔知會唔會播
班中年人同廢老知唔知呢晚元朗發生咩事都成問題
警黑今次搞左咁多素材出黎
唔係唔用呀嘛？？
快啲係下面揀一啲圖同GIF （最好係GIF) 出黎狂貼係係家庭whatsapp gp，親戚家族group，我地要全香港人一開手機就見到琴晚元朗咩事！
最好捉住老豆老母黎開比佢睇！
有更多gif既巴絲打歡迎狂貼，我地集合一堆send落group!!!!

Ps 以下整合係我係 喜愛彿袍絲打度copy
[quote]

［/quote]
另外
片：

車內圍毆

同場加映 串咀呀sir

推

集中推呢個，文宣素材區

Push

資訊很有意義，好人一生平安

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

push

有冇公安廳落閘GIF/youtube?

圖都得
同事唔信公安廳會落閘

[置頂]元朗文宣集中post